李宇軒上庭為懲教署最重火力的押解行動

「香港故事」成員李宇軒自從上月22日在內地刑滿出獄後，先後被押往天水圍及元朗警署，隨後交由懲教署看管，還押在屯門小欖精神病治療中心。今日(7日)首度被押上法庭應訊，由於他曾潛逃離境，又涉及違反《港區國安法》，為公眾所關注人物，警方及懲教署高度戒備，派出大批人員布下天羅地網，如同以往押解國際通緝重犯文子星一樣，兩部隊均以最高級別重裝押解李上庭。

李宇軒本周初隔離期屆滿後，今午被解到西九龍裁判法院應訊。在其還押的小欖精神病治療中心外，中午約12時，有最少有16輛警方電單車及警車在場戒備。約1小時後，這些警方車輛相繼駛出開路，並在多個路口截停車輛，而李乘坐甲級重犯專用、有「鐵甲威龍」之稱囚車出發往法院，該車外型有如大型解款車，設有小型囚室，車斗並沒有窗口，只有數個通風口，從外根本無法看穿車內情況。

囚車沿路由該批警車前後押送，另據了解，懲教署亦派出有「黑豹部隊」之稱的區域應變隊跟在囚車後方，人員配備衝鋒槍，遇到突發事故時可即時制亂，今次為該署最重火力的押解行動。至下午近1時半，囚車抵達法院，法院外已有3輛警車布防，10多名警員在場戒備，最少4名警員荷槍實彈在法院車場入口等戒備，現場氣氛緊張，10名警察公共關係科人員則在場協助記者採訪。

對上一個受如此高級別押送上庭的疑犯為印度裔文子星，他被控於2018年2月9日，在尖沙咀碧仙桃路搶劫逾4.5億日圓現金，相等於約港幣逾3,200萬元。其國際通緝犯身份曝光後，他於同年3月被押往九龍城法院應訊申請保釋，警方及懲教署作最高級別的重裝押解，當日兩部隊動員共約200人參與押解及保安行動，布下「車陣」護送文乘座的囚車。警方還破天荒讓持槍便衣警員進入法庭內駐守。此後的多次審訊，兩部隊都繼續作出高規格押送。

唔知道以為李宇軒係Thanos

做神功戲比支那睇

有撚用 專打香港人

有幾重犯 黐撚線

其實呢，新聞唔報，港共呢台戲就唱唔到既

有邊個平民會留意幾多武力，架車咩級數，用左幾多隊人

而家新聞驚死人唔知港共台大戲，係咁配合佢吹到國際級恐怖分子level 待遇咁

人地瘦弱書生樣都吹到甲級戰犯咁
港共都係on99

到底李宇軒身懷咩秘密要咁樣

好癲

CLS，不過意料之中

咪係外國勢力插手反修例運動，肥佬黎係代理人嘅確鑿證據囉。
而加好多人要佢死，要滅佢口。
隨時有可能審訊期間暴斃，又或者出入法庭時俾sniper 爆頭。

中共一直對外大文宣自己有幾人道，有絕對人權，冇酷刑哩回事，12人喺大陸監倉受非人對待，佢李宇軒有人爆響口。
點解會剩兩個要喺大陸坐三年監，就係為咗要脅其他十個唔好亂講嘢。
而中共信自己三年內可以令香港收聲，估計三年後外國勢力都會看淡哩件事。
中共最要面，獨裁政權由古周朝到而家，中共係最要面嗰代，手法黎黎去去都係咁。

佢準備要爆大鑊 梗係要保護佢

究竟係咩事

推

要拎佢黎老屈黎智英同黃之峰架麻，比人聯絡到佢重點屈

估計轉做污點證人
而目標係黎智英
當日高調搞蘋果應該冇咩收穫
所以先還押再還押

忠誠勇偽同懲狗只懂迫害港人